男朋友除夕夜錫左第二個女仔

除夕倒數去咗我個女仔friend屋企，點知數到一個時我男朋友一野錫左落我個女仔friend到
仲比我見到佢地wet kiss左2秒到
個下我都呆左比唔到反應
之後我個friend先好似醒咗一下咁推開左我男朋友
搞到個氣氛好尷尬，事後問番我男朋友佢話飲大左而家唔知點好
個女仔friend識左13年男朋友識左5 年準備2年後結婚
兩邊我都好珍惜唔想無左兩邊

假

飲左神志唔清姐
唔好咁介懷

我間中飲醉酒 很喜歡自由

當時你去左廁所？佢地偷偷錫？
定你真係喺隔離錫錯

我間中飲醉酒 很喜歡wet kiss

起底>負皮>上一頁

係朋友就成全佢哋

你ex大左肚之後點

放手啦，人地已經拗返直

感建分

你個friend諗起你男朋友係偽hehe，所以推開佢?

善用起底功能

你地hehe嚟既？

我估都係好信我男朋友

係正隔離

請善用起底功能

3P 解決所有問題

你同佢分手，條仔同你個FD 一齊，你最後都係失去兩個人
你唔同分手，你自己又有條刺，週期性咁拎出嚟講，又得個嘈字
所以3P 啦，你同你個FD 過到自己就得，唔洗煩

利申:最後都係你自己諗啦

飲醉酒冇理由認錯男同女掛
你男朋友係bi想兩個食晒？